男仔會唔會介意女仔背景

例如男仔讀緊u 會唔會介意自己女朋友讀asso
定橫是都係睇樣
認真問唔好答我俾屌就得

會 比男仔身邊既大學朋友笑

睇波

認真答唔會，反而驚對方勁過自己

睇人
我覺得大家差唔多就得

真係會圍內比較

睇係唔係處，hku加10分，asso扣10分,唔係處扣100分

但唔係好多都鍾意有錢有自信咩

OK

食軟飯個d咪鍾意有錢

成日都覺得好自卑 感覺一高一低咁

如果條仔冧你點會介意呢啲
如果有人圍內笑自己條女差過自己,我實打甩曬佢地排牙

咁總有啲介意 有啲唔介意 不過覺得雙方差太遠會好辛苦

你條問題調翻轉問好啲

假設外貌無問題，唔好搞三搞四(e.g.性方面，借錢，食煙)，肯腳踏實地工作為自己將來打算嘅女仔，就已經合格有餘。

我hku 但完全唔會考慮三大妹，一來家庭背景不同，二來好驚第日佢叻我好多飛起我

男仔一般偏愛同lv/低lv
女仔偏愛同lv/高lv
心理學學過

係香港呢個女權社會點會
你幾時聽過係男仔睇女人搵幾多錢同有無樓
係香港係得女人睇男人有無呢啲因素咖炸嘛

樣/身/波, 性格, 淫唔淫

男嘅勁過個女又有咩所謂
女嘅聰明過個男先值得討論

我就係後者，雖然無位女仔一齊到，但有時都會炆自己處事點解無佢咁圓滑，有種襯唔起佢嘅感覺，就算俾到我同佢一齊，我都未必可以俾到好好嘅嘢佢，仲要佢carry 返我轉頭，一諗起咁就慶幸當初佢無應承同我一齊而放下壓力，但同時間又好失落點解自己咁蠢俾唔到智慧同才能去保護佢

利申，男人

不過我就好介意女仔既家庭背景
先唔講有錢定無錢或者學歷
你個女或者仔行出黎既行為
已經反映你家庭既教養
好多時我都唔知佢地做緊乜鳩
對金錢管理又差 又唔得大體
帶出街都覺得影衰自己
所以搵伴侶一定要搵個同自己同lv
竹門對竹門 木門對木門呢句說話係正確

願聞其詳兩位巴打

睇樣

好型

我聽過聰明嘅女人係要識得扮蠢

我明呀 所以我會去學打扮學襯衫學打chinglish 但問題係有時去佢間u搵佢硬係有種格格不入 覺得佢身邊啲女仔好高質 一句唔埋兩句英文 成身名牌又著得好好睇

大學生唔係專科/入到政府 出到黎同asso都係搵差唔多
同埋而家入大學門檻好低 比錢讀就有degree拎

最介意咪 係咪處 定係臭g

有冇比前男友中出
用含過前男友撚既口錫你

有啲係扮出黎既姐
行出黎既氣質 唔係咁容易講幾句英文就係
大把女人著到成身名牌又扮ABC啦
講幾句就露哂底牌 扮咩都無用

同lv唔係話同樣差
即係又有錢又靚嘅有錢女會比較睇得上又有錢又型嘅男人 兩者係一樣高班咪同lv囉

唔會
因為佢仲勁過我
我開頭反而怕佢介意我背景
但係佢冇
仲好樂意帶埋我見佢屋企人

女仔先介意男仔

唔會，因為自己都無資格/需要去介意

最緊要性生活夾到 肯含 任屌唔嬲 做返女人本份幫男人洩慾

唔會
最緊要唔好太蠢

反而男人仲驚條女叻過自己啦

咁無謂, 有幾多男仔會介意?
你個人唔好ON9, 太過蠢, 溝通唔到就得啦
男仔介意你俾幾多條仔扑過多過呢D無謂野啦

會，竹門對竹門

自古有云 : 男人征服了世界, 可得女人. 女人征服了男人, 可得世界.

或多或少會，但慢慢發覺唔係大問題

非學士畢業既我試過
有錢叻女我試過
相近家庭背景我試過
孤兒我都試過

最緊要係相唔相處到

加油呀廢柴

唔會

介意係咪處多D

冇咩拍過拖OR低價值男人咪唔會介意
但有返咁上下學識背景點都會介意,同選擇

唔係d on9 韓狗/星座撚已報還神

淨係驚佢睇我唔起

認真呢 咁仲有咩係唔鐘意

價值觀差唔多

同意

你諗真啲男人係咪真係咁易四圍射先
搵仔真係咁快會諗到生B

竹門對竹門啦 你唔係諗住對到鋼門下化？

一語道破

唔會介意
但條女hd grad硬係覺得佢蠢d

唔會介意學歷 但會介意佢太窮
如果條女窮
佢鍾意你 經濟因素會佔較大%
如果條女都叫有啲錢
咁佢鍾意你個人既% 一定多過錢% 相對

有質素嘅男仔會睇 除咗樣會睇背景學歷教養
始終想同自己門當戶對
起碼帶得出嚟見人 唔會帶出嚟講時事又唔知 英文又唔識多隻
仲陶醉係ig同低質厹傾 淨係識弱智嘢 溝仔 韓星
想有嘢同佢商量時又比唔到意見 幫唔到你 對人又唔得大體
你都唔想同個公屋妹一齊 就算有樣 但又窮又冇腦又無學歷架
除非你自己都差唔多條件 又唔高質素

睇樣
越窮越見識少越好

人揀你你揀人
女人可以對男人有要求點解唔會調轉
出身好唔好未必係重點但修養真係比較重要
男女一樣冇修養行出來真係影響好大由其社交方面
再講男女之間相處都會好有問題

樣>學歷

真係靚嗰種啦當然

我會介意 話唔介意果啲一係無資格揀人一係就好想拍拖，唔理好醜但求就手

其實冇讀u又唔等於冇修養嘅

修養同醒目最緊要
搵個死蠢嗰啲真係害咗你下一代